#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Com Theskyc Mo Decompiler Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-20 14:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-20 14:47+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: __init__.py:75
msgid "All Files"
msgstr "모든 파일"

#: __init__.py:238
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while decompiling '{filename}':\n"
"\n"
"{error}"
msgstr ""
"'{filename}' 파일을 디컴파일하는 중 오류가 발생했습니다:\n"
"\n"
"{error}"

#: __init__.py:192
msgid "Apply to all subsequent conflicts"
msgstr "후속 모든 충돌에 적용"

#: __init__.py:148
msgid "Apply to all subsequent files"
msgstr "이후 모든 파일에 적용"

#: __init__.py:98
msgid "Batch Decompile"
msgstr "일괄 디컴파일"

#: __init__.py:126
msgid "Batch Decompile Complete"
msgstr "일괄 디컴파일 완료"

#: __init__.py:114
msgid "Batch operation cancelled by user."
msgstr "사용자에 의해 일괄 작업이 취소되었습니다."

#: __init__.py:75
msgid "Compiled MO Files"
msgstr "컴파일된 MO 파일"

#: __init__.py:237
msgid "Decompile Error"
msgstr "디컴파일 오류"

#: __init__.py:141
msgid "Decompile MO File"
msgstr "MO 파일 디컴파일"

#: __init__.py:67
msgid "Decompile MO File(s)"
msgstr "MO 파일(들) 디컴파일"

#: __init__.py:43
msgid "Decompile MO File..."
msgstr "MO 파일 디컴파일..."

#: __init__.py:24
msgid "Decompiles .mo files into .po files upon drag-and-drop or via menu."
msgstr "드래그 앤 드롭 또는 메뉴를 통해 .mo 파일을 .po 파일로 디컴파일합니다."

#: __init__.py:142
#, python-brace-format
msgid "Detected .mo file: {filename}"
msgstr ".mo 파일 감지됨: {filename}"

#: __init__.py:182
msgid "File Conflict"
msgstr "파일 충돌"

#: __init__.py:143
msgid "How would you like to save the decompiled .po file?"
msgstr "디컴파일된 .po 파일을 어떻게 저장하시겠습니까?"

#: __init__.py:20
msgid "MO Decompiler"
msgstr "MO 디컴파일러"

#: __init__.py:187
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

#: __init__.py:173
msgid "PO Files"
msgstr "PO 파일"

#: __init__.py:188
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: __init__.py:145
msgid "Save As..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

#: __init__.py:173
msgid "Save Decompiled PO File"
msgstr "디컴파일된 PO 파일 저장"

#: __init__.py:144
msgid "Save to Same Directory"
msgstr "동일한 디렉터리에 저장"

#: __init__.py:73
msgid "Select MO files to decompile"
msgstr "디컴파일할 MO 파일 선택"

#: __init__.py:227
#, python-brace-format
msgid "Successfully decompiled '{mo}' to '{po}'."
msgstr "'{mo}' 파일이 '{po}'(으)로 성공적으로 디컴파일되었습니다."

#: __init__.py:184
#, python-brace-format
msgid "The file '{filename}' already exists."
msgstr "파일 '{filename}'이(가) 이미 존재합니다."

#: __init__.py:185
msgid "What would you like to do?"
msgstr "무엇을 하고 싶으신가요?"

#: __init__.py:99
#, python-brace-format
msgid ""
"You are about to decompile {count} .mo files:\n"
"\n"
" - {files}\n"
"\n"
"Do you want to proceed?"
msgstr ""
"다음 {count}개의 .mo 파일을 디컴파일하려고 합니다:\n"
"\n"
" - {files}\n"
"\n"
"계속 진행하시겠습니까?"

#: __init__.py:128
#, python-brace-format
msgid ""
"{count} files were successfully decompiled. The application will now open the first file:\n"
"\n"
"{first_file}"
msgstr ""
"{count}개의 파일이 성공적으로 디컴파일되었습니다. 애플리케이션이 이제 첫 번째 파일을 엽니다:\n"
"\n"
"{first_file}"
